大家可唔可以屌醒我

小米pocophone snapdragon845 128GB 都係$2799

而我想買有同樣性能嘅小米8， 因為佢多咗個nfc可以玩手機閃付同埋八達通增值，但佢就叫價$3699

為咗nfc比多成千好似好on99

屌你老母

我想你屌我
唔係屌我老母